覺唔覺共和黨入面反Trump 嘅人一係私怨一係deep state

😂

或者係共匪